呢條片真係好高質，夠疆屌youtube

有人講過點解香港得開箱同Vlog果種YouTuber，其實有好多唔同嘅youtuber大家無支持。

屌youtube要好大膽架咩?

香港人繼續睇微辣，理撚得你高唔高汁，條片有無意思

係YouTube 度屌youtube

你係連登屌，梗係唔洗大膽

咁認真 微辣啲人個樣同戲都好過佢地

大把youtuber屌youtube
見識少

乜邏輯

屌你老母連尼住 望遠